#### Задание по занятию "Проблема вертикального масштабирования и синхронизация"
1. Реализовать код, который запускается в отдельном потоке и делает следующее 
   2. В цикле получает из потокобезопасной очереди команду и запускает ее. 
   3. Выброс исключения из команды не должен прерывать выполнение потока. 
4. Написать команду, которая стартует код, написанный в пункте 1 в отдельном потоке. 
5. Написать команду, которая останавливает цикл выполнения команд из пункта 1, не дожидаясь их полного завершения (hard stop). 
6. Написать команду, которая останавливает цикл выполнения команд из пункта 1, только после того, как все команды завершат свою работу (soft stop). 
7. Написать тесты на команду запуска и остановки потока.
